Trafford zegt dat het de schok is, en dat zal ze niet in staat om een ​​paar dagen naar beneden te komen - misschien een week.
- ben ik dat.
bijna blij dat ze niet hier is.
Ik zal haar vandaag schrijven.
Arm Esmeralda!
Ik weet precies hoe ze zich voelt. '
Ze zuchtte.
are there veel letters?
Alles dat moet worden beantwoord? "
"Er zijn er heel veel; ze zijn alle condoleances voor zover ik heb kreeg, "antwoordde Lady Ada, met een eigenaardige droogheid in haar stem.
Was het waar dat Esmeralda in Deepdale was?
Als dat zo was, had Trafford dat gedaan haar gezien, was misschien verzoend geraakt.
Trafford arriveerde in de middag en ging rechtstreeks naar de bibliotheek, en Lilias vond hem daar, zittend aan de tafel, met zijn hoofd erin zijn handen.
Hij keek op en probeerde te glimlachen toen ze binnenkwam, maar de poging was een gruwelijke mislukking.
“Esmeralda?” was het eerste woord van Lilias.
Hij keek naar beneden en trok wat brieven naar hem toe.
"Ze is in Deepdale," zei hij.
"Zij - zij is ziek.
De schok--" "Ja, dat begrijp ik," zei Lilias.
"Zag ze er erg ziek uit?"
